入黎分享下當年做FM點比人玩

當年中學雞啱啱入U咩都唔識，加上又生得短毒柒，由o day 開始已經比人玩。

根本大學就係睇樣做人，我一心諗住報大o識人，展開人生新的一頁。點知報名班友同我講冇位，但我後面條仔就有得報。

去到細o果陣，我又怕羞唔識同人social。結果班友成日笑尻我，仲要係「細聲講，大聲笑」果種，以為我唔知佢地笑咩。玩game 又成日推我出去死。玩左兩日頂唔順，最後一日提早話唔舒服早走算。

出左camp又繼續杯尻我，搞到我成年都自己上課同食飯。最卜街係佢地有source 又唔分享，又成班自己溫書唔叫我，搞到我GPA得1.幾。開頭RE U都有叫我，到後期直頭無視我，要我響facebook 睇相先知佢地食飯。仲未完，組爸同我住同一個hall，佢仲要返hall唱我摺，令我識唔到朋友。

好在到左year two揀主科，班友圍威喂揀同一科，我就特登去另一科避佢地。轉左環境之後，我先叫識到人。雖然識親都係男人，但都起碼叫有尊嚴。

聽日就jupas 放成績，祝各位FM同我一樣咁的下場。大學根本係睇樣的地方。

一睇就知你係磁力王！

我玩番大仙
屌組媽 佢好似有左

亂倫??

唔可以咁講
係更親近 像親人一樣親近

收嗲啦

葡萄牙🇵🇹？

我唔否認樣係重要，但係你無source搞到你1.幾？你自己唔識讀咩？朋友都可以識過新啦⋯⋯

中大崇基OCamp第一日朝早會有個偽藝墟玩下既
入面有崇基潛水學會 崇基跳舞學會 崇基啦啦隊 崇基駕駛學會 崇基警察學會咁
啲booth就有好多野玩既 不過玩落有啲尷尬同埋一定要拍片咁
仲有場內有啲大隻仔/MK妹會特登扮晒野咁
隨機咁兇鳩啲毒撚 逼人講對唔住又拍片咁
最後果朝拍低既片會剪成一條精華 會喺果一晚既晚會最尾播返出嚟
比啲Freshmen睇返自己有幾柒 淪為搞手既玩具
所以高崇基OCamp不嬲都唔係比Freshmen玩 而係比搞手玩 越搞越柒
結論係
咪撚入崇基

係尿兜屙屙下尿俾組巴含

JUPAS放左榜，如果你唔係生得靚仔靚女的話，都係唔好報o camp，去到只係比人玩。

比人tum左除bra
最後除完眼罩見到原來唔止一個除左bra
搞到扯扯地

Agger